This project was bootstrapped with Create React App.
Cuando descargue el proyecto en su directorio, ejecute:

npm i

Para iniciar la aplicacion, ejecute:

npm start

La aplicación se ejecutará en modo editor.
Abra [http://localhost:3000] para ver la aplicacion en su navegador.

usuarios

Username: usuario1
Contraseña: usu1

Username: usuario2
Contraseña: usu2

Username: usuario3 
Contraseña: usu3